[Hong Kong 6.9] 手無寸鐵年輕人被打至爆肛，串嘴PC 10018 落井下石

精華0:22-0:50 串撚到

後面係記錄過程，我係中途先拍到事件過程，但估計都係被黑警打傷
黑警唔比人行近過去，所以未必好清晰咁拍到被捕年輕人傷勢，但眼見流好多血好心痛

呢啲咁嘅垃圾警狗死去大灣區啦屌

好想幫佢但乜都幫唔到手，其實過程中佢望過我個cam好多次

幾廿歲人仲做緊散仔

個樣衰撚到，無啦啦串鳩其他示威者，人地帶口罩反犯呀屌你老母？

屌你老母 串過馬撚

Push

屌你老母 10018

極醜惡

10018 ！！！認住呢條肥仔

撚屌肥仔

又肥又柒又串 仲要咁老都仲係做散仔
講野好似跳舞咁
納稅人真係慘

屌你俾錢養依班扯線木偶，浪費晒生命
串撚過馬撚，我屌你老母，應該去做雞

推
呢啲垃圾應該比全世界睇到
Btw呢位巴打最後有無事

垃撚圾PC 10018

真係唔知，近1點個陣拍，個陣開始好亂好多防暴，希望佢真係只係入院

示威者打警察就冇錯
雙重標準
唔俾人拉都浪費地球資源

警察係唔係有投訴科俾市民投訴啲行為不良嘅警察？

五毛定三毛呀，你老母比狗屌緊啦，條片入面個隻肥警狗呀！！！屌你老母

起底

你認為會受理？

好撚多呢啲仆街警察！

有無住警犬宿舍呀呢位哥哥，咁撚型

流曬血但之後有無睇到佢上左白車定點
好驚佢又比人拉到一二角
屌你老母警犬畜生不如

屌佢老母，起底啦
串得人就要記得串人個下
比人玩到仆街咪撚喊呀垃圾毅進PC仔

八婆狗公樣

完全係讀書時期果d上堂成日講冷笑話但冇人理,溝唔到女,又識唔到朋友果d畸胎

睇唔到，希望佢冇事

所以好想share 返呢件事出去，我知個陣唔只我一個有拍片，係我之前同之後嘅時間都有唔小人用電話拍緊片

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

屌你老母死肥doi

屌你老母帶口罩就識既 你唔撚去醫院問啲醫生識唔識佢 憨撚鳩毅進仔

推

個樣狗到
天生食呢行飯

真係未見過咁樣衰既肥狗

10018

有三毛dislike條片同Comment
呢班人有冇良知

不如整合d黑驚fb ig，大家上去盡量屌7佢地

睇過指引，好似得當時人先可以投訴 (雖然投訴都係冇用)。

起佢底重實際啦